/* 
  Localizable.strings
  HDWitness

  Created by Ivan Vigasin on 3/10/14.
  Copyright (c) 2014 Ivan Vigasin. All rights reserved.
*/

"Such name already exists" = "동일한 명칭이 존재 합니다.";
"Please choose another name." = "다른 명칭을 선택해주세요.";
"OK" = "OK";
"Name" = "명칭";
"Host" = "도메인";
"IP or hostname" = "IP주소 또는 도메인명";
"Port" = "포트";
"Login" = "로그인";
"Password" = "비밀번호";
"Address: %@" = "주소: %@";
"Error" = "오류";
"Connecting..." = "접속 중...";
"Can't connect to the System." = "시스템에 접속할 수 없습니다..";
"Requesting cameras..." = "카메라 요청 중...";
"Communication failure." = "연결 실패.";
"The System is incompatible with the app" = "이 장비는 호환되지 않습니다.";
"Show Offline" = "오프라인장비 보이기";
"Hide Offline" = "오프라인장비 숨기기";
"Systems" = "시스템";
"FPS: %d" = "FPS: %d";
"Loading..." = "로딩 중...";
"No Signal..." = "신호 없음...";
"Invalid Camera Credentials" = "잘못된 사용자 정보입니다";
"Invalid Camera Credentials..." = "잘못된 사용자 정보입니다...";
"Live" = "라이브";
"Information" = "정보";
"There is no archive for selected date. Do you want to jump to the nearest location?" = "선택된 구간에 녹화 정보가 존재하지 않습니다. 다음 구간으로 검색 진행 할까요";
"No" = "아니오";
"Yes" = "네";
"Archive" = "백업";
"Go" = "이동";
"Low" = "저화질";
"Medium" = "중간화질";
"High" = "고화질";
"Best" = "최고화질";
